有冇熊軍仲堅持緊

真係諗唔明
03 沙士都冇今次個武漢肺炎咁勁
點解仲會有2萬7點
幾時先會大插

聽日就插

27000, 鑽石底

成班廢淡仲等緊跌
反映哂啦三千點

2萬6又好 2萬5都算
我地熊軍要既係2萬點樓下

因為有a股 睇下今日上證低位彈成40點

2幻9唔見你熊，見哂底回升先問幾時大插

共慘黨嗰萬二億洗完未

27250硬到傻

個底唔會咁高

等散戶入貨咪會跌囉

係呀，上次跌落25995嘅時候啲廢淡都係咁諗
結果挾淡挾淡挾淡

睇返經濟環境其實今年仲差 不過係上面放水放成20000億 點跌

美國佬幾分鐘就跌轉升喇

仆街美國佬又逼害我地紅軍

社區爆發啦
跌幾多？

錯了！全因1條線！
未來世界都唔會永不超生！
即使跌10000點都會好快極大反彈！

貼士：嫦娥 覺得自己嘅 笨蛋一線鮑 好重要

白卡佬

279咁撚重熊都唔殺上去

咪睇下點

牛熊證發行商永遠都唔會蝕架
佢殺邊邊其實一樣

痴撚線又升

睇邊邊近，容易順水推舟咖啫

個個都你咁諗就無窮人 梗要有你呢啲傻西出黎比我鋸下 唔係我食咩?

期子升跟300幾，今次睇你點樣死

錢多得滯，負利率，亞爺托市，根本無得跌，同樓市一樣

個個都我咁諗就冇窮人 你噏乜鳩啊懵撚 組織下想講咩先吠啦

275啦

中文你睇唔明? 個個都覺得跌 咪個個都買跌囉傻西 等住比人打靶啦柒頭皮

因為大眾比想像中更愚蠢

對自己有信心有咩所謂，咪照買跌，總會跌返落黎

殺傻淡 殺完就會跌
今日277 明日279

你啱...

有信心都敵唔過收回價

利申 7500
有信心，唔驚!!

7500唔會打巴驚閪咩

等上281再入7500

每500點溝貨
唔驚!

有種升到33000溝到佢驚

講就咁講
但你望下279個班熊柱先啦
至少打撚死晒佢哋先會落

差300點

轉咗過隔離隊，無再發 the big short 夢

分分鐘殺到281？

渣架大戶托左幾日仲上唔到280
我隻熊就28x打把
殺上黎啦等你啊

等星期五你班仆街掛住屌閪個陣一野殺晒你班279熊之後俾女飛

本多終勝 2月唔跌咪搬倉搬去3月 再升咪入多注 再唔跌就再搬 總會有贏既一日

殺完熊點解仲唔轉燈